偽學術性討論 一夫兩妻

如果有一日你另一半偉大
(甘心情願)
到唔介意你有兩個女人連(自己)
巴打既你，會唔會又因而轉成一心兩意呢